五十歲冇一億身家 人生已完

50歲人生有冇一億都應該完啦

沒有錯，屌你

連登仔個個幾秒1億

30歲有都好合理

連登仔話60歲要安樂死，你都已經收尾幾年

連登仔5歲已經有一億

其實一億真係唔多....
兒登仔

我一篤精都幾億